熱情係咪冷卻咗.........

我尋日返工途中，好多人迫迫硤硤，我好想大聲「香港警察」........

基於200萬呢個數，只要條街夠人多，我大叫「香港警察」，理論上最少3分1人會回應（至於回 知法犯法、正一垃圾就隨機了......），再撇除埋中年/長者唔會周街行嘅因素，即係我估一定超過3分1人回應

如果我地叫口號，係除咗遊行、但集會嘅時間，連平日星期一至日都可以叫，就可以抗爭日常化又輕鬆化，唔洗等星期六日，唔洗擔心咩非法集結、唔洗日日喺度等不反對通知書，嗌到口乾就有人接力，入咗商場就行下街囉，Be Water嘛；就算中學生罷課效果唔理想，喺學校嗌都得

建議第一句嘅口號係「五大訴求」，因為回應只有一個﹗

嗌乜鳩，口號救港？唔好咁天真啦，有鬼用咩，好多人無忘記目標同黑警所做嘅一切

屌 口號
熱情放喺行動上面啦

啱喎，我只係一心諗住遊行嘅行為日常化同生活化，咁由個Post沉啦，謝提點

Only action counts.

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？